尖沙咀the one有人企跳

應該係個女仔黎

推

我有預感會有個回覆係兩個字加一個icon

樓下開晒氣墊應該冇事

lm

果排架好危險

印象中係冇用 心理上希望救到嫁炸

跌落來好難預位置

跳唔中就有事

上次石蔭個個都開曬野

但最後都係有事

開左氣墊一定唔會跳
港女鐘意跳到bang bang 聲,
一定要個個知

手足
?

好撚牙煙呀

仆你個制
跳就跳啦
快撚啲啦
阻鳩住

好似都幾激動

啱啱好似好少少，有心情食返支煙

唉

仲係好激動

個一口煙有時真係好撚重要

好撚緊張,隨時針

義士

他是被政權推下去的

一跳成棟樓都跌20%，慘

係手足先算

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

孕婦？

利申：學術討論

死唔去應該會

係咪手足都好啦
點都係一條命
唔係手足就唔救咩

自殺唔係都犯法咩？

教唆他人自殺就係 但自己決左自殺唔知

好耐之前聽過 唔係好清楚

佢唔知有冇上連登

下午3時許，一名22歲姓丘男子被發現在九龍珀麗酒店的房間內以皮帶吊頸自殺，職員通知酒店報警。消防到場將男子解下，惟當場證實死亡，警方於現場未有撿獲遺書，初步調查後相信事件沒有可疑，死因有待驗屍後確定。

喊哂咁咩事

大肚婆黎？

消防拉咗佢上去，安全左

救返了

手足

2011 消防員救左人

剛剛消防救左佢上去了

無事, 好彩

其實咁高好難跳得中
好似射箭要射中紅心一樣

救返

感謝消防員哥哥

手你老母

黑警上到去會推你落去
無犯法

大左肚 條仔唔要佢?

消防

冇事了

消防好波！

多謝消防

戒煙啦媽媽

無事就好

條女係咪大肚

肚又大埋 可能條仔又唔要去
又無得唔要BB 的確好難唔想跳

救返就好

氣墊先垃圾
無撚用架

同一個城市

一個團隊不斷打人殺人
另外一個就不斷救人

諷刺

以為真係跳

夾硬扯

點解事主好似無哂力咁？
btw無事就好喇

好彩係消防，比班狗，救？ 救你老母

條腰咁向後扯
真係成世腰痛

挽留

坐左咁耐 咁高 咩力都冇啦

屌你，起你底見到幾乎每個post都講仆街野嘅？？？係咪人黎dllm.

條腰應該係咁撞個壆...

抵死

顧唔到咁多

兩下啫 兩條命緊要

係跳就跳啦，累人黑物
人地搵命救你嫁

佢現實生活一定好可憐

想像唔到消防大哥夾埋一齊action果刻係幾緊張
係咪打左眼色

好爽..睇到底底

樓主pin

唔係你想點？救人要緊

收吓把口啦垃圾

條友垃圾五毛黎

是但一個緊張就變咗殺人兇手

辛苦消防大哥

99%老公走左佬

咪串你囉仆街

笑唔出

我扮波台巴打咋喎

連登仔：手足

你老母？
一早block咗你隻五毛

咁易跳得中咩

唔好唔開心